香港人 醒下啦

聽日真係好需要大家，無論出到去做前線定後勤都好，可唔可以出一出黎支持下，起碼話俾政府知係有幾多人不滿。
69我有出到，仲係喺告士打道留咗好耐嘅其中一個，最後速龍小隊捉人嗰陣好彩走得甩。身為一個守緊行為嘅人，其實我好驚俾捉到，我唔知道捉到會點，都唔想知係點，我淨係知道香港需要我、需要我地每一位去守護。
真係最後一次啦，再唔去抗爭以後仲有冇機會？我同朋友都係講得啦我一定唔會衝，一定留喺安全位置，但我好肯定如果聽日需要我，我一定會照衝。或者我唔會衝到最前，但我都唔想淨係喺後面睇住大家奮鬥而自己乜都做唔到。
聽朝見
香港，要我地自己救架！

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK